自己嘅忍受力到左極限 做咩啲咩出黎

我試過一拳打落牆 隻手痛左一個星期

射左出黎

習慣下啦

有排你挨呀

唉

開開下車心情唔好就成部撞去電線杆
最後人冇事 成部車報廢

條電線杆呢

瀨屎, 成地都係

之前有件事，我真係忍左佢好耐，咁係街度，咁多人，我就費事搞大佢，點知佢仲變本加厲，最後我...

忍受力到左極限瀨左出嚟

唔係幾信

好撚好笑呀

找數未

覆呢個post

係屋企客廳地下到碌黎碌去、爆喊

個時唔知點解見到一支大過身體幾十億倍大既牙籤追住自己

嚇死媽咪

Hi牙籤仔

找數啦垃圾

點解咁多人叫我找數嘅 我明明係話突破1001啵 你地係咪唔識字